[有片·慎入] 網紅激戰閨蜜老公影片流出 被索價2億

幾靚
狗也不屌

越南一名藥劑師杜陳映（Trâm Anh）擁有甜美外型及火辣身材，因為參加選秀節目爆紅，但網路卻流傳她床戰閨蜜老公的性愛影片，震驚外界。沒想到，現在連她的好姐妹也出事，擁有片源的老司機開價2億越南盾，表明手上握有杜陳映姐妹費燕庄的性愛片，再度引發議論。

根據網路流傳的2段9分多鐘影片，畫面中男女主角全裸入鏡，網友透過女主角身上的痣，辨認出她就是杜陳映，因為她曾在訪談透露有個澳洲籍越南裔男友，原以為是她和男友交往期間所拍攝，但隨後被爆出男主角是閨蜜的老公，消息曝光讓粉絲十分震驚。針對指控，杜陳映沒有做出任何回應，只是將臉書和IG關閉，被越南媒體解讀她是默認此事。豈料，現在杜陳映的好姐妹也被爆出性愛片。

《中國報》報導，越南警方仍正在查案，調查為何杜陳映的性愛影片會在網路大肆傳播，以及來源自何處，然而宣稱擁有片源的老司機，似乎不打算給警察面子，近日開價2億越南盾（約27萬元新台幣），更表明手上還有杜陳映的姐妹費燕庄的性愛影片，呼籲「有錢就趕快去買，以免向隅」。

消息傳出後，越南許多網友紛紛表示扼腕，由於沒有如此財力，只能靜待其他有錢的司機幫忙，不少人紛紛跪求上車「請問一下有影片嗎？」而至今，受害者依然保持沉默，僅表示已經報警處理。

朋友夫

越南錢好少了姐
比啦

坐咗幾耐？

2億越南盾

條片影條仔仲多過影條女

6萬幾港紙

仲以為有新女

過世都制勁正又靚大波punk lin

師兄坐咗好耐？

冇happy ending